聽日機場係咪唔搞？

咁去天水圍？

又話13號唔回應就升級

有無真死線

和你塞o個d都唔應該搞

聽日除左中學生嗰個有人講下
其他都冇聲冇氣咁

係 搞唔掂禁制令 暫緩先 重有中學生集會

唔關禁制令事，要儲人同儲氣
機場呢個春袋要搞

聽日有機場咩 冇人知

聽日有乜其實啲人都唔係好知
尋先啲人都係嗌915維園見

頭先喺獅子山d 人都話聽日天水圍到就更好, 唔到都冇所謂
但 915 就一定要出

d tg 谷講左好多次無機場壓力測試

大家小心班機場admin大台
首先佢地不斷企圖騎劫活動
郁啲就企圖帶風向入機場
831都夠膽話出文宣唔好上街要入機場
仲搞個乜鳩9月機場月
係到扮投票但系個選項偏頗到爆（例如1. 入1日/2.入2日/3.日日入）
之後夠膽死攞最高票數既選項就話呢個系共識
而家發現機場月衰左 就搞和你燈/和你塞商場
仲話衝鋪頭一定系鬼 點解衝深藍鋪都唔得？
連個group名都改做suck 4.0
但係根本塞商場政府就完全唔會痛
佢地目的就係
同埋佢地最撚排斥勇武
經常話衝就係一定係鬼 要阻止
從來無發表過支持勇武言論
剩係話與其受傷比人拉點解唔入機場
我係機場公海質疑佢地就比佢地踢出group]衝就係一定係鬼 要阻止[/size=6][/red]
從來無發表過支持勇武言論
剩係話與其受傷比人拉點解唔入機場
大量人質疑佢地佢地就封group話有五毛入侵唔比人講野
我係機場公海質疑佢地就比佢地踢出group